【極短篇大學甜文】我重生做左有錢靚仔

廣場上，三三兩兩的人群聚集成一個個圈子，歡笑聲、高呼聲、交談聲此起彼落，好不熱鬧。

五顏六色的學系牌子，在日光下被高高舉起，相互映輝，洋溢著青春的氣息。

今天，正是Y大ocamp第一天的日子。不同組爸組媽、學長學姐，正在等待fm。

“請問。。。呢度係咪音樂系A組？” 我走近某二人，膽怯地問。

今次，係我兩世以來第一次參加ocamp。

前世既我，係個劇毒毒撚，瘦到成條柴咁，又無自信，ocamp呢d場合我完全無意欲參加。

就係咁，我A住grad，連女仔既手都無掂過。一日，我無神地在街上走著，遭遇了車禍，被大卡車撞飛。

醒來後，發現自己已經在另一個時空改頭換面：

清秀的眉目、菱角分明的臉型、英俊至極點的臉龐，與前世吳彥祖之流竟是不逞多讓。

更甚的是，自己單獨居住在一個豪宅中。後來發現，原來自己老豆，係某銀行的亞太區副總裁。

我錯愕地發現，自己竟然重生了，完完全全成為了另一個人。不同的面貌和家境。。。

而重生後取替左既呢個有錢靚仔，也是剛好中六畢業，正等待ocamp的來臨。

見自己重生後條件咁好，我既自信都返左黎。於是，我決定按照原先宿主意志，參加ocamp。

組爸組媽正談話，聽到我的聲音，笑著別過頭來。

我正眼看向二人，心裡猛地一跳。

組爸係個相貌平凡既人，固然引唔起我注意力。

關鍵係組媽，完完全全係女神既人物。波浪般的柔順秀髮如瀑布垂下，美目如月，透著一股成熟嫵媚的氣息，長長的睫毛，粉唇小巧。簡簡單單的牛仔熱褲下，是粉嫩筆直、性感白滑的極品美腿。此時她已經穿上了粉藍色的camp tee，被誘人的豐滿酥胸高高頂起了。

完完全全的尤物。

“至少。。。有36D。。。” 我艱難地吞了呑口水。單係眼望，已經令我下面隱隱有抬頭既跡象。

看向她時，沒想到組媽此時比我更加不堪，美目正眼定定咁望住我個樣，仿佛閃爍著甚麼光芒。

我猛然醒起，自己而家已經係個靚仔。

組媽見我望向佢，很快地別過視線，故作若無其事問：“你係陳光？有無英文名？”

“啊。。。我叫Alan。。。” 我細細聲地回應，骨子裡仍是前世既毒撚。

“下？咩話？” 周圍很吵，他們聽不到。

“我叫Alan - ” 我視線游離，強行扯著嗓子。

好尷尬。。。

組媽噗嗤一笑，宛如百花綻放，很是嫵媚：“我叫Shelly，係你今次既組媽。”

組爸也笑道：“我叫Sam，有咩事儘管開聲，” 又道：“嘩，話時話你真係幾靚仔wor。。。我身邊都無乜見過你呢種級數既人。。。”

“下？哦。。。” 我不知該說什麼，只是笑著應付。

Sam又同我傾左幾句，見我全部都係毒撚式咁一句起兩句止，很快感到無趣。找了個藉口就同Cam man 傾計，不理我了。

反而係Shelly走近我，貼了過來，“你對下呢份野，睇下你d個人資料、身份地址岩唔岩。” 然後將資料遞給我看。

不知道是否錯覺，她故意靠得很近，讓我看個人資料時，柔軟的酥胸甚至擦過了我的手臂。。。

我仿佛觸電地抖了一下。她仿佛沒有察覺，又貼了過來。

我心臟瘋狂地跳動。

她用手指指點著，頭靠了過來：“呢行係你既，呢度係電話。。。” 美女獨有的芬芳鑽進我的鼻孔，香噴噴的，是沐浴乳混合女孩的香味。

低下頭去，從高往下，還能看見一抹若隱若現的誘人雪白和乳溝。這對處男而言，完全是致命的。

我下面此時已經硬了。但被褲子壓著，很不舒服。。。

“啊，d資料無錯，唔該你。” 我把資料遞回給她，一邊微微弓下了腰。

“唔使。” Shelly甜甜笑著，瞄了一瞄我不自然的動作，看著我的眼睛：“記住ocamp途中，有咩需要都可以搵我幫手wor。啊，有其他fm黎啦，我過去幫手先。” 絕美動人的臉上露出了笑意。

走的時候，又漫不經意地用手臂碰了碰我。

這是我前世做毒撚時不敢想象的福利。

“原來做靚仔。。。真係玩曬。” 我暗暗感歎。

請留意由於而家sem尾趕緊deadline，所以會不定期更新，速度較慢，敬請諒解

愈多正皮同留言，速度會愈快

留名

仆街原來我漏左成2個course既final paper未搞，我宣布呢個故取消請大家無視呢個post

完sen再作味得囉

真係極短一篇就完

得一篇?